太子被打市民入！！！

好心急呀！！！！！！！！求下你哋快d出黎！！！！！！！！！！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

以前曾經說過，香港現在的亂局，可以透過法律和政治解決。

若有人因近來的暴力事件而感到不安，受到情緒困擾，其實可以向香港現任特首、警務處處長和港鐵公司作出民事索償。

如有人在乘搭港鐵時侯遇到襲擊、恐嚇，或因乘搭港鐵而身處突如其來的暴力環境，因此而身體受損或情緒受到衝擊，也可以向港鐵公司循民事途徑索取賠償。

香港的訴訟費用非常昂貴，但循小額錢債審裁處申索賠償，若索取賠償金額不超過5千元，遞交申索書的費用僅20元，而且所有事情皆可自行處理，不必另聘律師。

假如有一百萬市民向警務處處長提出申索，每人要求索賠5千元，累積索賠金額便達到50億元。

這類小額錢債官司過程簡單，每個人都可以自行處理。

今天便有一單市民向警務處處長索賠5千元的例子，將會對香港的亂局起到一定的積極作用。

本文不是唆擺任何人對某些人作出不合理的訴訟，而是希望情緒受困擾的朋友知道如何處理一些事情，對香港好，也對自己好。

推

Pish
白衫哥哥 同桃紅色靚女召喚

Push

推！

push

12345678

太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！
太子被打市民入！！！